港豬澳大橋執撚左佢啦

時間一d都冇慳到仲多左，左轉右轉車，巴士d位細到兩個人座有一個人要坐得半邊身澳門過關行到仆街，澳門果邊等巴士又大風又凍又有雨，凍天凍撚死d老野

口裡說不，但身體最誠實

人地起嚟除咗運人仲有運貨
不過起好條橋 啲廠都去晒東南亞囉

水已cap

唔試過點知咁撚閪
條橋適合兩種人用，有錢同窮鬼

早廿年前死都唔肯起

如果唔係半個香港一早變左深圳咁